[瞓咗冇睇] 有歷史第一人嘅湖人今日贏咗未？

屌當我冇講過

贏左

典𠹌知AD貢勁

燈

笑撚死

垃圾 屌你老味 嬲

睇返時間應該假膠嚟
完咗比賽先出post

燈𠹌到絕殺

我上網搵link睇有delay

YES FYI

55

3分 撚狗

唔想rmbj然

歷史第一人

講緊AD

真係屌你老母

雞塊係咪諗住1:3先嚟認真

關我撚事咩

Ad

輸左-2分